3000蚊買 notebook求介紹

主要文書用，office，上到下網，睇到下片，輕

ASUS Vivobook E200HA 好似唔錯，唔知有冇伏 有冇咩好介紹

推

買部windows平板算啦

surface嘅cheap版本買唔買到？
平notebook係哂錢，買左喊都無謂

買馳為 hibook pro 加kb

價錢1650

睇片唔lag

玩到diablo3添